<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<TextualFinBankOpsSvcSourceDataWrapper xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <SourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>1</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "АЛЬФА-БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2.  Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для обласної філії</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>2</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "АЛЬФА-БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів.
        2.  Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3.  Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для районного відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>3</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "АЛЬФА-БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)   Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        2)   Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3)   Переказ коштів.
        4)   Обслуговування          платіжних карток.
        5)   Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.
        6)   Надання в оренду сейфів для зберігання цінностей та документів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для ТВБВ</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>4</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "АЛЬФА-БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)   Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        2)   Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3)   Переказ коштів.
        4)   Обслуговування          платіжних карток.
        5)   Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>5</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "АЛЬФА-БАНК</BankName>
      <OpsSvcsRawText>1). переказ коштів; 2). приймання готівки в національній валюті для здійснення платежів і зарахування їх на рахунки юридичних та фізичних осіб або на відповідний рахунок у банку; 3). видача готівки з карткових рахунків фізичним особам - власникам платіжних карток, емітірованних ПАТ "Альфа-Банк", за допомогою POS-терміналу; 4). видача готівки з карткових рахунків фізичним особам - власникам платіжних карток, емітірованних іншими банками, за допомогою POS-терміналу; 5). - надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.</OpsSvcsRawText>
      <Notes>Перелік операцій ПАТ "АЛЬФА-БАНК", (тільки каса)</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>6</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "АЛЬФА-БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Відділення має право від імені Банку надавати, в тому числі, наступні банківські та інші фінансові послуги: 1). залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб; 2). відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах; 3). розміщення залучених у вклади (депозити) у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, у частині розміщення залучених коштів від імені Банку, на умовах, визначених Банком, та на ризик Банку (крім міжбанківських кредитів). Відділення має право від імені Банку надавати своїм клієнтам (крім банків) фінансові послуги, перелік яких встановлюється Національним банком України, та які визначені Законом України «Про фінансові послуги та державне регулювання ринків фінансових послуг», а саме: 1). випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків; 2). довірче управління фінансовими активами; 3). діяльність з обміну валют; 4). фінансовий лізинг; 5). надання гарантій та поручительств; 6). переказ коштів; 7). факторинг. Відділення також має право від імені Банку, крім надання фінансових послуг,  здійснювати діяльність щодо: 1). інвестицій; 2). випуску власних цінних паперів; 3). випуску, розповсюдження та проведення лотерей; 4). зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа; 5). інкасації коштів та перевезення валютних цінностей; 6). надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг. Відділення також має право здійснювати діяльність, надання банківських та інших фінансових послуг в іноземній валюті, які є валютними операціями, перелік яких зазначений в Генеральній ліцензії та додатку до Генеральної ліцензії на здійснення валютних операцій, отриманих Банком від Національного банку України. Перелік валютних операцій, які (в тому числі) має право здійснювати Відділення: 1). неторговельні операції з валютними цінностями; 2). операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах відділення; 3). ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України; 4). залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України; 5). торгівля іноземною валютою на валютному ринку України [за винятком операцій з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін), що здійснюється в касах відділення]; 6). залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України; 7). валютні операції на валютному ринку України, які належать до фінансових послуг згідно зі статтею 4 Закону України «Про фінансові послуги та державне регулювання ринків фінансових послуг» та не зазначені в абзацах другому-сімнадцятому розділу другого Положення про порядок надання банкам і філіям іноземних банків генеральних ліцензій на здійснення валютних операцій, затвердженого постановою Правління Національного банку України від 15.08.2011 №281.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Перелік операцій ПАТ "АЛЬФА-БАНК", (відділення)</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>7</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "КРЕДІ АГРІКОЛЬ БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1.  Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, в частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних (крім банків) і фізичних осіб.
        2.  Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.
        3.  Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів  на власних умовах від імені Банку.
        4.  Послуги з відповідального зберігання та надання в оренду (майновий найм) сейфів для зберігання цінностей та документів.
        5.  Надання гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, (за дорученням Банку), від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        6.  Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, беручи на себе ризик виконання таких вимог та приймання платежів (факторинг) (за дорученням Банку), від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        7.  Лізинг (за дорученням Банку), від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        8.  Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів.
        9.  Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
        10.  Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.
        11.  Операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, за винятком операцій на міжбанківському ринку, від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        12.  Операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині операцій за дорученням клієнтів, або від імені Банку:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з  інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для міжрегіональної дирекції </Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>8</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "КРЕДІ АГРІКОЛЬ БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1.  Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, в частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних (крім банків) і фізичних осіб.
        2.  Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.
        3.  Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів  на власних умовах від імені Банку.
        4.  Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, беручи на себе ризик виконання таких вимог та приймання платежів (факторинг) (за дорученням Банку), від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        5.  Лізинг (за дорученням Банку), від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        6.  Послуги із зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        7.  Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів.
        8.  Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
        9.  Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.
        10.  Операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, за винятком операцій на міжбанківському ринку, від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        11.  Операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині операцій за дорученням клієнтів, або від імені Банку:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з  інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для центрального відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>9</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "КРЕДІ АГРІКОЛЬ БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1.  Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, в частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних (крім банків) і фізичних осіб.
        2.  Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.
        3.  Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів  на власних умовах від імені Банку.
        4.  Послуги із зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        5.  Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів.
        6.  Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
        7.  Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.
        8.  Операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, за винятком операцій на міжбанківському ринку, від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        9.  Операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині операцій за дорученням клієнтів, або від імені Банку:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з  інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для відділення з депозитарієм</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>10</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "КРЕДІ АГРІКОЛЬ БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1.  Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, в частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних (крім банків) і фізичних осіб.
        2.  Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.
        3.  Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів  на власних умовах від імені Банку.
        4.  Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів.
        5.  Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
        6.  Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.
        7.  Операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, за винятком операцій на міжбанківському ринку, від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        8.  Операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині операцій за дорученням клієнтів, або від імені Банку:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з  інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для відділення без  депозитарію</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>11</Ordinal>
      <BankName>ПУАТ "ФІДОБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. залучення у вклади (депозити) коштів (національна  та іноземна валюта) та банківських металів від необмеженого  кола юридичних (крім банків) та фізичних осіб;
        2. відкриття та ведення поточних рахунків (національна  та іноземна валюта) юридичних (крім банків) та фізичних осіб, у тому числі у банківських металах;
        3. розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки коштів (національна  та іноземна валюта)  та банківських металів, від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів від імені Банку, на умовах, визначених останнім, та на ризик Банку (крім розміщення коштів в інших банках, на міжбанківському ринку та здійснення вкладень  у цінні папери);
        4. надання покритих гарантій, в частині надання гарантій від імені Банку, на умовах, визначених останнім, та на ризик Банку;
        5. випуск банківських платіжних карток та здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських  платіжних  карток від імені Банку, на умовах, визначених останнім;
        6. випуск, купівля,  продаж чеків, векселів та  інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі,  продажу і обслуговування чеків та  інших оборотних платіжних інструментів  від імені Банку та на умовах, визначених останнім;
        7. надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа юридичним (крім банків) і фізичним особам *;
        8. надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;
        9. виконання функцій страхового посередника, в частині виконання функцій страхового агента за дорученням страховика;
        10. переказ коштів;
        11. валютні операції:
        11.1. неторговельні операції з валютними цінностями;
        11.2. операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        11.3. ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів - нерезидентів у грошовій одиниці України, в частині ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті (крім банків) та клієнтів - нерезидентів у грошовій одиниці України (крім банків);
        11.4. операції купівлі /продажу/ обміну (конвертації)  іноземної валюти на міжбанківському валютному ринку / міжнародному валютному ринку за заявами клієнтів: в частині приймання заяв клієнтів на купівлю/продаж/конвертацію іноземної валюти та направлення інформації за цими заявами до Банку
        11.5. залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України: в частині залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку (крім міжбанківського) від імені Банку та  на умовах, визначених  Банком.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>12</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2.  Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для обласної філії</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>13</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів.
        2.  Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3.  Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для районного відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>14</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)   Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        2)   Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3)   Переказ коштів.
        4)   Обслуговування          платіжних карток.
        5)   Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.
        6)   Надання в оренду сейфів для зберігання цінностей та документів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для ТВБВ</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>15</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)   Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        2)   Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3)   Переказ коштів.
        4)   Обслуговування          платіжних карток.
        5)   Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>16</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів, в тому числі:
        3.1. Здійснення операцій на ринку цінних паперів від свого імені, в частині здійснення операцій на ринку цінних паперів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку (включаючи андерайтинг).
        3.2. Надання гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, від імені банку, на умовах, встановлених банком, та за довіреністю банку.
        3.3. Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг).
        3.4. Лізинг.
        4. Валютні операції:
        4.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        4.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        4.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        4.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        4.5. Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України, в частині:
        4.5.1. Відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів (крім банків) у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.5.2. Залучення банківських металів на вклади (депозити) клієнтів (крім банків) окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        4.6. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        4.6.1. Купівля - продаж банківських металів за гривні, окрім купівлі банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.6.2. Обмін зливків (зливка) банківського металу на зливки (зливок) цього самого металу меншої (більшої) маси (загальна маса банківського металу залишається незмінною).
        5. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        6. Довірче управління фінансовими активами за договорами з юридичними (крім банків) та фізичними особами.
        7. Торгівля цінними паперами, в частині купівлі, продажу цінних паперів та операції з ними за дорученням клієнтів.
        8. Випуск власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку
        9.  Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        10. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>A_full</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>17</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів, в тому числі:
        3.1. Здійснення операцій на ринку цінних паперів від свого імені, в частині здійснення операцій на ринку цінних паперів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку (включаючи андерайтинг).
        3.2. Надання гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, від імені банку, на умовах, встановлених банком, та за довіреністю банку.
        3.3. Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг).
        3.4. Лізинг.
        4. Валютні операції:
        4.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        4.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        4.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        4.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        4.5. Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України, в частині:
        4.5.1. Відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів (крім банків) у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.5.2. Залучення банківських металів на вклади (депозити) клієнтів (крім банків) окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        4.6. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        4.6.1. Купівля - продаж банківських металів за гривні, окрім купівлі банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.6.2. Обмін зливків (зливка) банківського металу на зливки (зливок) цього самого металу меншої (більшої) маси (загальна маса банківського металу залишається незмінною).
        5. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        6. Довірче управління фінансовими активами за договорами з юридичними (крім банків) та фізичними особами.
        7. Торгівля цінними паперами, в частині купівлі, продажу цінних паперів та операції з ними за дорученням клієнтів.
        8. Випуск власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку
        9.  Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        10. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>A_type</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>18</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів, в тому числі:
        3.1. Надання гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, від імені банку, на умовах, встановлених банком, та за довіреністю банку.
        3.2. Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг).
        3.3. Лізинг.
        4. Валютні операції:
        4.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        4.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        4.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        4.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        4.5. Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України, в частині:
        4.5.1. Відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів (крім банків) у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.5.2. Залучення банківських металів на вклади (депозити) клієнтів (крім банків) окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        4.6. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        4.6.1. Купівля - продаж банківських металів за гривні, окрім купівлі банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.6.2. Обмін зливків (зливка) банківського металу на зливки (зливок) цього самого металу меншої (більшої) маси (загальна маса банківського металу залишається незмінною).
        5. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        6. Випуск власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку
        7. Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        8. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        9. Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>B_full</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>19</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів, в тому числі:
        3.1. Надання гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, від імені банку, на умовах, встановлених банком, та за довіреністю банку.
        3.2. Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг).
        3.3. Лізинг.
        4. Валютні операції:
        4.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        4.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        4.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        4.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        4.5. Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України, в частині:
        4.5.1. Відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів (крім банків) у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.5.2. Залучення банківських металів на вклади (депозити) клієнтів (крім банків) окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        4.6. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        4.6.1. Купівля - продаж банківських металів за гривні, окрім купівлі банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
        4.6.2. Обмін зливків (зливка) банківського металу на зливки (зливок) цього самого металу меншої (більшої) маси (загальна маса банківського металу залишається незмінною).
        5. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        6. Випуск власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку
        7. Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        8. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>B_type</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>20</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів.
        4. Валютні операції:
        4.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        4.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        4.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        4.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        4.5. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        4.5.1. Продажу банківських металів за гривні.
        5. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        6. Випуск власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку
        7. Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        8. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        9. Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>V_full</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>21</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів.
        4. Валютні операції:
        4.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        4.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        4.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        4.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        4.5. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        4.5.1. Продажу банківських металів за гривні.
        5. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        6. Випуск власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку
        7. Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        8. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>V_type</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>22</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, в частині залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині ведення поточних рахунків клієнтів.
        3. Валютні операції:
        3.1. Неторговельні операції з валютними цінностями.
        3.2. Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        3.3. Ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України, в частині ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті.
        3.4. Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, в частині залучення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        3.5. Торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        3.5.1. Продажу банківських металів за гривні.
        4. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині  випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків.
        5. Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        6. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>G_full</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>23</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, в частині залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб у безготівковій формі та готівковій формі із застосуванням програмно-технічних комплексів самообслуговування.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині ведення поточних рахунків клієнтів з операціями у безготівковій формі та готівковій формі із застосуванням програмно-технічних комплексів самообслуговування.
        3. Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині випуску та обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та інших платіжних інструментів, інші форми забезпечення розрахунків у безготівковій формі та готівковій формі із застосуванням програмно-технічних комплексів самообслуговування.
        4. Валютні операції:
        4.1.Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частині купівлі готівкової іноземної валюти із застосуванням програмно-технічних комплексів самообслуговування.
        5. Випуск, розповсюдження та проведення лотерей, в частині розповсюдження лотерей.
        6. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>PTKS</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>24</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ "ПРИВАТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, крім міжбанківських депозитів.
        2. Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.
        3. Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів від імені банку, на власних умовах та на власний ризик, крім міжбанківських кредитів.
        4. Надання гарантій і поручительств та інших зобов’язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі від імені банку, на умовах, встановлених банком, та за довіреністю банку.
        5. Придбання права вимоги на виконання зобов’язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг). Придбання або відчуження права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг).
        6. Лізинг.
        7. Послуги з відповідального зберігання та надання в оренду (майновий найм) сейфів для зберігання цінностей та документів.
        8. Випуск, купівля, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів.
        9. Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
        10. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.
        11. Операції з валютними цінностями:
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім міжбанківських операцій;
        - операції з банківськими металами на валютному ринку України, в частині:
        а) купівлі - продажу банківських металів за гривні, окрім купівлі банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою;
        б) відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою;
        в) обмін зливків (зливка) банківського металу на зливки (зливок) цього самого металу меншої (більшої) маси (загальна маса банківського металу залишається незмінною);
        г) залучення банківських металів на вклади (депозити) клієнтів (крім банків) без  фізичної поставки;
        ґ) надання кредитів у банківських металах резидентам (юридичним особам та фізичним особам - суб'єктам підприємницької діяльності);
        д) надання та отримання банківських металів у заставу без фізичної поставки.
        12. Емісія власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку.
        13. Організація купівлі та продажу цінних паперів за дорученням клієнтів.
        14. Здійснення операцій на ринку цінних паперів від свого імені (включаючи андеррайтинг), в частині здійснення операцій на ринку цінних паперів від імені банку (включаючи андеррайтинг).
        15. Здійснення випуску, обігу, погашення (розповсюдження) державної та іншої грошової лотереї, в частині здійснення обігу, погашення (розповсюдження) державної та іншої грошової лотереї.
        16. Перевезення валютних цінностей та інкасація коштів.
        17. Операції за дорученням клієнтів або від свого імені:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках;
        в) з фінансовими ф’ючерсами та опціонами;
        в частині операції за дорученням клієнтів або від імені банку:
        а) з інструментами грошового ринку.
        18. Довірче управління коштами та цінними паперами за договорами з юридичними та фізичними особами, в частині довірчого управління коштами та цінними паперами за договорами з юридичними (крім банків) та фізичними особами.
        19. Депозитарна діяльність зберігача цінних паперів.
        20. Діяльність з ведення реєстрів власників іменних цінних паперів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Filial</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>25</Ordinal>
      <BankName>АБ "УКРГАЗБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від  необмеженого кола юридичних і фізичних осіб у частині залучення  у вклади (депозити)            коштів у грошовій одиниці України від юридичних (крім банків) і фізичних осіб, від імені Банку та на умовах, визначених Банком, включаючи облік їх на вкладних (депозитних) або поточних рахунках клієнтів.
        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, у частині:
        - відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів (фізичних і юридичних осіб, крім банків), від імені Банку та на умовах, визначених Банком;
        - видачі готівки фізичним особам за здійсненими переказами на їх ім’я, від імені Банку та на умовах, визначених Банком;
        - приймання готівкових коштів від юридичних і фізичних осіб для здійснення комунальних та інших платежів і переказів, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        3. Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, у частині розміщення залучених у вклади (депозити) у тому числі на поточні рахунки, коштів у грошовій одиниці України серед юридичних (крім банків) і фізичних осіб, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        . Операції з валютними цінностями від імені Банку та на умовах, визначених Банком, а саме:
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків у частині здійснення в касі відділення Банку валютно-обмінних операцій, до яких належать такі операції:
        а) купівля у фізичних осіб – резидентів і нерезидентів готівкової іноземної валюти за готівкові гривні;
        б) продаж фізичним особам – резидентам готівкової іноземної валюти за готівкові гривні;
        в) зворотний обмін фізичним особам – нерезидентам невикористаних готівкових гривень на готівкову іноземну валюту;
        г) конвертація (обмін) готівкової іноземної валюти однієї іноземної держави на готівкову іноземну валюту іншої іноземної держави;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України   в частині залучення іноземної валюти у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, від юридичних (крім банків) і фізичних осіб та розміщення залученої іноземної валюти серед юридичних і фізичних осіб на валютному ринку України (крім міжбанківських операцій);
        - залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України (крім міжбанківських операцій) у частині здійснення:
        а) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів у банківських металах, крім зарахування на поточні  рахунки банківських металів з їх фізичною поставкою клієнтами;

        б) залучення у вклади (депозити) банківських металів від юридичних осіб (крім  банків) та фізичних осіб, крім залучення у вклади (депозити) банківських металів з їх фізичною поставкою клієнтами;
        в) розміщення банківських металів у формі надання резидентам (юридичним особам та фізичним особам - суб'єктам підприємницької діяльності) кредитів у банківських металах, за умови погашення таких кредитів без фізичної поставки банківських металів клієнтами;
        - торгівля банківськими металами на валютному ринку України у частині купівлі-продажу банківських металів за гривні, крім купівлі Банком у клієнтів банківських металів з їх фізичною поставкою клієнтами;
        - валютні операції на валютному ринку України, які належать до фінансових послуг згідно зі статтею 4 Закону України «Про фінансові послуги та державне регулювання ринків фінансових послуг» та не зазначені в абзацах другому – сімнадцятому розділу другого Положення про порядок надання банкам і філіям іноземних банків генеральних ліцензій на здійснення валютних операцій, затвердженого постановою Правління Національного банку України від 15.08.2011 № 281 (крім операцій з банками).
        5. Надання гарантій і поручительств та інших зобов’язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, за дорученням Банку, від імені Банку та на умовах визначених Банком.
        6. Придбання або відчуження права вимоги на виконання зобов’язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та приймання платежів (факторинг), за дорученням Банку, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        7. Фінансовий лізинг (за окремим дорученням Банку, від імені Банку та на умовах, визначених Банком).
        8. Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        9. Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток у частині здійснення операцій з використанням цих карток.
        10. Випуск, купівля, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів у частині купівлі, продажу та обслуговування чеків та інших оборотних платіжних інструментів, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        11. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг, від імені Банку та на умовах, визначених Банком
        12. Операції за дорученням клієнтів або від свого імені (у частині здійснення операцій за дорученням клієнтів або від імені Банку):
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках;
        в) з фінансовими ф’ючерсами та опціонами.
        13.  Довірче управління коштами та цінними паперами за договорами з юридичними та фізичними особами у частині довірчого управління коштами за договорами з юридичними та фізичними особами.
        14.  Переказ коштів.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Максимальний перелік операцій відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>26</Ordinal>
      <BankName>АТ "УКРСИББАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)     Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів , у тому числі у банківських металах , у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів
        2)     Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний  ризик, у частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку та на умовах, визначених АТ “УкрСиббанк” (крім операцій на міжбанківському ринку).
        3)     Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині обслуговування, клірингу плаіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків, інші форми забезпечення розрахунків.
        4)     Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        5)      Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, у частині залучення у вклади (депозити) коштів від юридичних (крім банків) і фізичних осіб.
        6)     Здійснення валютних операцій:
        -            ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        -            неторговельні операції з валютними цінностями;
        -            операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), які здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частині операцій з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), які здійснюються у касах відділення;
        -            залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України (крім міжбанківського ринку), від імені банку та на умовах, визначених АТ “УкрСиббанк”.

        Перелік може доповнюватись послугою:
        7)     Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Універсальні відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>27</Ordinal>
      <BankName>АТ "УКРСИББАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)     Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів , у тому числі у банківських металах, у частині ведення поточних рахунків клієнтів (приймання готівкових коштів від юридичних та фізичних осіб для здійснення комунальних та інших платежів і переказів).
        2)     Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині обслуговування платіжних карток.
        3)     Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        4)       Здійснення валютних операцій:
        -            неторговельні операції з валютними цінностями;
        -            операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), які здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частині операцій з готівковою іноземною валютою, які здійснюються у касах відділення.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Відділення (1-2 працівника) для приймання платежів на користь клієнта. </Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>28</Ordinal>
      <BankName>АТ "УКРСИББАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)     Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах , у частині відкриття карткових рахунків клієнтів – фізичних осіб.

        2)     Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, у частині випуску банківських платіжних карток.

        3)     Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Спеціалізоване відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>29</Ordinal>
      <BankName>АТ "УКРСИББАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)          Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині зарахування інкасованих готівкових коштів клієнтів в національній валюті  на  рахунки клієнтів та видача готівкових коштів  в національній валюті  для подальшої доставки клієнтам банку;

        2)  Здійснення валютних операцій:
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України в частині видачі готівкових коштів в іноземній валюті підрозділам перевезення та інкасації коштів  для подальшої доставки клієнтам банку та зарахування інкасованих готівкових коштів клієнтів в іноземній валюті на  рахунки клієнтів.

        Перелік може доповнюватись послугою:
        1)     Інкасація коштів та перевезення валютних цінностей.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Спеціалізоване відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>30</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "УКРСОЦБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків – кореспондентів, у тому числі  переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі  переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них  від імені банку та на умовах встановлених банком.
        2. Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб в частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних  і фізичних осіб (крім банків) від імені банку та на умовах встановлених банком.
        3. Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів (крім банків) від імені банку, на умовах встановлених банком і на ризик банку.
        4. Придбання права вимоги на виконання зобов’язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, беручи на себе ризик виконання таких вимог та приймання платежів (факторинг) від імені банку та на умовах встановлених банком.
        5. Послуги з відповідального зберігання та надання в оренду (майновий найм) сейфів для зберігання цінностей та документів від імені банку та на умовах встановлених банком.
        6. Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині продажу і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів від імені банку та на умовах встановлених банком.
        7. Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток від імені банку та на умовах встановлених банком.
        8. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій від імені банку та на умовах встановлених банком.
        9. Операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями від імені банку та на умовах встановлених банком;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків від імені банку та на умовах встановлених банком;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній  валюті  та  клієнтів-нерезидентів  у  грошовій  одиниці  України (крім банків) від імені банку та на умовах встановлених банком;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України в частині залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України (крім банків) від імені банку та на умовах встановлених банком;
        д) торгівля іноземною валютою на валютному ринку України (за винятком   валютно-обмінних операцій) від імені банку та на умовах встановлених банком;
        е) операції з банківськими металами на валютному ринку України від імені банку та на умовах, встановлених банком в частині:
        - продажу банківських металів за гривні,
        - відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів у банківських металах, придбаних в ПАТ „УКРСОЦБАНК” (крім банків) без фізичної поставки, крім видачі банківських металів з поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів,
        - залучення банківських металів, придбаних в ПАТ „УКРСОЦБАНК”, на вклади (депозити) клієнтів (крім банків) без фізичної поставки;
        є) інші операції з валютними цінностями на валютному ринку України від імені банку та на умовах, встановлених банком.
        10.  Здійснення випуску, обігу, погашення (розповсюдження) державної та іншої грошової лотереї в частині обігу, погашення (розповсюдження) державної та іншої грошової  лотереї від імені банку та на умовах встановлених банком.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>31</Ordinal>
      <BankName>АТ "Райффайзен Банк Аваль"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів з фізичною поставкою.
        2.  Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, окрім зарахування на ці рахунки банківських металів, унесених клієнтами з фізичною поставкою.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для обласної філії</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>32</Ordinal>
      <BankName>АТ "Райффайзен Банк Аваль"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів, окрім банківських металів.
        2.  Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3.  Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, окрім міжбанківських кредитів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для районного відділення</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>33</Ordinal>
      <BankName>АТ "Райффайзен Банк Аваль"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)   Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        2)   Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3)   Переказ коштів.
        4)   Обслуговування          платіжних карток.
        5)   Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.
        6)   Надання в оренду сейфів для зберігання цінностей та документів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes>Типовий перелік для ТВБВ</Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>34</Ordinal>
      <BankName>АТ "Райффайзен Банк Аваль"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1)   Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        2)   Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.
        3)   Переказ коштів.
        4)   Обслуговування          платіжних карток.
        5)   Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>35</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>36</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>37</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі та надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині: торгівля (купівля-продаж) банківськими металами на валютному ринку України.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>38</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині: торгівля (купівля-продаж) банківськими металами на валютному ринку України.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>39</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів – нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів)  клієнтів-фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>40</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів – нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів)  клієнтів-фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>41</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів – нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>42</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів – нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>43</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>44</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів у грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі та надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів – юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині: торгівля (купівля-продаж) банківськими металами на валютному ринку України.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>45</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів - юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків - резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>46</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів - юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків - резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>47</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів - фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах встановлених Банком та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
         продаж банківських металів за гривні;
         купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів)  клієнтів-фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>48</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів - фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах встановлених Банком та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>49</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів - юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків - резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>50</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів - юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі та надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфу.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків - резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>51</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів - юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків - резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>52</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів - фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах встановлених Банком та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів)  клієнтів-фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>53</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів - фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах встановлених Банком та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>54</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів - юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та у системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі та надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфу.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків - резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині: торгівля (купівля-продаж) банківськими металами на валютному ринку України.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>55</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
         продаж банківських металів за гривні;
         купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>56</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
         продаж банківських металів за гривні;
         купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>57</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>58</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів – фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        У частині: неторговельні операції з валютними цінностями фізичних осіб.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) фізичних осіб в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів фізичних осіб у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів)  клієнтів-фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>59</Ordinal>
      <BankName>АТ "Ощадбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.
        У частині: залучення (відкриття та ведення рахунків) у вклади (депозити) коштів  від юридичних (крім банків) і необмеженого кола фізичних осіб.
        Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі в банківських металах.
        У частині: відкриття  та ведення поточних рахунків клієнтів – юридичних та фізичних осіб.
        Розміщення залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик.
        У частині: розміщення серед юридичних осіб (крім банків), фізичних осіб-підприємців та фізичних осіб залучених у вклади (депозити), в тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Переказ коштів.
        У частині: переказ коштів в грошовій одиниці України.
        Випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків.
        У частині: відкриття та ведення карткових рахунків юридичним (крім банків) та фізичним особам, видача та обслуговування банківських платіжних карток.
        Послуги у сфері страхування та в системі накопичувального пенсійного забезпечення.
        У частині: виконання функції страхового посередника.
        Випуск власних цінних паперів.
        У частині: розміщення та обслуговування цінних паперів, емітованих банком.
        Випуск, розповсюдження та проведення лотерей.
        У частині: розповсюдження та проведення державної грошової лотереї.
        Зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        У частині: зберігання цінностей у власному сховищі та надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
        Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        Неторговельні операції з валютними цінностями.
        Операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
        У частині: операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касі установи Банку.
        Ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України.
        У частині: відкриття та ведення рахунків клієнтів (крім банків – резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України.
        Залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення вкладів (депозитів) клієнтів - юридичних (крім банків) та фізичних осіб) іноземної валюти на валютному ринку України.
        У частині: розміщення іноземної валюти серед юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб-підприємців на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, та на ризик Банку, крім прийняття рішення про: надання кредиту та умови такого кредитування, зміну умов кредитування, визнання заборгованості за кредитною операцією проблемною, списання безнадійної заборгованості за кредитною операцією.
        Торгівля банківськими металами на валютному ринку України.
        У частині:
        - продаж банківських металів за гривні;
        - купівля банківських металів за гривні, операції з якими здійснювались раніше в установі Банку без вилучення їх клієнтом із каси (сховища) установи Банку.
        Відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі.
        У частині: відповідальне зберігання банківських металів у власному сховищі, операції з якими здійснювались раніше в установі банку без вилучення їх клієнтом з каси (сховища) установи Банку.
        Залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України.
        У частині: залучення (відкриття та ведення поточних рахунків і вкладів (депозитів) клієнтів-юридичних (крім банків) та фізичних осіб) банківських металів на валютному ринку України.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>60</Ordinal>
      <BankName>АТ "НК БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб.

        2) Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів.

        3) Переказ коштів.

        4) Обслуговування платіжних карток.

        5) Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських послуг.

        6) Надання в оренду сейфів для зберігання цінностей та документів.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>61</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "ДІАМАНТБАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, в частині: 1.1. приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, крім банків. 2. Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них в частині:

        2.1. відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них;

        3.Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині: 3.1. розміщення залучених коштів від імені Банку, на визначених Банком умовах та на ризик Банку , крім розміщення коштів в інших банках.

        4. Надання гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, в частині:

        4.1. надання від імені Банку гарантій і поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі;

        5. Лізинг на умовах, визначених Банком.

        6. Послуги з відповідального зберігання та надання в оренду (майновий найм) сейфів для зберігання цінностей та документів.

        7. Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині:

        7.1. обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів.

        8. Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток.

        частині:

        8.1. здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.

        9. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.

        10. Операції з валютними цінностями, в частині: 0.1. неторговельні операції з валютними цінностями;

        10.2. операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;

        10.3. ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнті президентів у грошовій одиниці України;

        10.4. залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, у частині:

        10.4.1. залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, від імені Банку на умовах, встановлених Банком, крім здійснення операцій на міжбанківському ринку.
        10.5. залучення та розміщення іноземної валюти на міжнародних ринках, у частині:
        10.5.1. залучення та розміщення іноземної валюти на міжнародних ринках, від імені Банку, у обсягах, встановлених Банком, крім здійснення операцій на міжбанківському ринку;
        10.5.2. торгівля іноземною валютою на валютному ринку України від імені Банку, на умовах, обумовлених Банком [за винятком операцій з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля й обмін), що здійснюється в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків і агентів];

        10.5.3. торгівля іноземною валютою на міжнародних ринках від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, крім здійснення операцій на міжбанківському ринку; інші операції з валютними цінностями на валютному ринку України від імені Банку, їх, встановлених Банком.
        10.9. Операції з банківськими металами на валютному ринку України, у частині:

        10.9.1. залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку на умовах, встановлених Банком, крім здійснення операцій на міжбанківському ринку;
        10.9.2. відкриття та ведення поточних та вкладних (депозитних) рахунків клієнтів у банківських металах;

        10.9.3. торгівля банківськими металами на валютному ринку України від імені Банку, встановлених Банком;

        10.9.4. залучення банківських металів на вклади (депозити) клієнтів (крім банків).

        10.9.5. торгівля банківськими металами на міжнародних ринках від імені Банку, на встановлених Банком.

        11.Організація купівлі та продажу цінних паперів за дорученням клієнтів в частині;
        11.1. організація купівлі та продажу цінних паперів за дорученням клієнтів від імені Банку;

        12. Здійснення операцій на ринку цінних паперів від свого імені (включаючи андеррайтинг), ъ частині;

        12.1. здійснення операцій на ринку цінних паперів від імені Банку (включаючи андеррайтинг).

        13. Операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині, операцій за дорученням клієнтів або від імені Банку;

        13.1. з інструментами грошового ринку, крім міжбанківських операцій;

        13.2. з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках, крім міжбанківських операцій.

        14. Довірче управління коштами та цінними паперами за договорами з юридичними та фізичними особами.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>62</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "БАНК ВОСТОК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Приймання готівкових коштів від юридичних та фізичних осіб для здійснення комунальних та інших платежів і переказів на умовах, визначених банком;

        2. Неторговельні операції з валютними цінностями;

        3. Операції з готівковою іноземною валютою, що здійснюється в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;

        4. Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>63</Ordinal>
      <BankName>unknown</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, у частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних осіб (крім банків) і фізичних осіб.

        2. Відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, у частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів (фізичних та юридичних осіб, крім банків), у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.

        3. Розміщення залучених у вклади (депозити) , у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, у частині розміщення залучених коштів від імені Банку, на умовах, визначених Банком та на власний ризик Банку, крім міжбанківських операцій.

        4. Емісія спеціальних платіжних засобів і здійснення операцій з їх використанням, у частині здійснення операцій з використанням платіжних карток.

        5. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.

        6. Послуги з відповідального зберігання та надання в оренду (майновий найм) сейфів для зберігання цінностей та документів.

        7. Операції з валютними цінностями:

        7.1. неторговельні операції з валютними цінностями;

        7.2. ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів - нерезидентів у грошовій одиниці України;

        7.3. залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім міжбанківських операцій;

        7.4. операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>64</Ordinal>
      <BankName>unknown</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) залучення у вклади (депозити) коштів та І банківських металів від І необмеженого кола (юридичних і фізичних І осіб - у частині залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола фізичних осіб;

        2) відкриття та

        І ведення поточних |

        (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому ! числі у банківських металах - у частині:

        • відкриття та

        ведення поточних

        рахунків клієнтів,

        - від імені банку та |

        на умовах,

        визначених банком;

        • приймання готівкових коштів І від клієнтів для здійснення комунальних та інших платежів і переказів, - від імені банку та на умовах, визначених банком;

        • видачі готівки \ фізичним особам за здійсненими і переказами на їх і ім'я, - від імені банку та на і умовах, визначених банком;

        • приймання готівкової виручки у юридичних осіб ; та фізичних осіб - ! підприємців;

        3) розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні 'рахунки, коштів та І банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик - частині і розміщення залучених у І вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, І коштів від імені Банку, на І умовах, визначених І Банком та на власний ризик Банку;

        (4) надання гарантій і 'поручительств та інших і зобов'язань від третіх і осіб, які передбачають їх | (виконання у грошовій формі - в частині надання і гарантій і поручительств |та інших зобов'язань від :1ретіх осіб, які І передбачають « •

        [виконання у грошовій | Формі на умовах, визначених Банком

        15) валютні операції:

        неторговельні операції з валютними цінностями;

        операції з і | готівковою іноземною І валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, і прийняття на інкасо), що 'здійснюються в касах і | пунктах обміну іноземної валюти банків — у частині операцій з готівковою (іноземною валютою ■ [(купівля, продаж, обмін), [що здійснюються у касі і І пунктах обміну іноземної валюти банку — у частині здійснення цих операцій у касі відділення:

        І ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій і одиниці України; І- торгівля банківськими І металами на валютному іринку України - в частині і торгівлі інвестиційними і монетами, а також [продажу банківських [металів фізичним особам з фізичною поставкою за гривні;

        6) випуск платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток - у частині
        і здійснення операцій І використанням І платіжних карток;

        7) зберігання цінностей І або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа;

        8) випуск,

        і розповсюдження та І

        'проведення лотерей в ! частині розповсюдження ! державних лотерей та виплати виграшів за ними;

        9) реалізація пам'ятних ювілейних і

        інвестиційних монет - у частині реалізації

        пам'ятних та ювілейних монет;

        10) надання

        консультаційних та

        інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;

        (11) страхове

        посередництво.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>65</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "Промінвестбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів (депозитів) від фізичних і юридичних осіб є частині приймання вкладів (депозитів) від фізичних осіб на умовах, встановлених Банком:
        2) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспонденгів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунки клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них\
        3) розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик у частині здійснення операцій з кредитування фізичних осіб на умовах, встановлених Банкам,
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток у частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток,
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        6) операції з валютними цінностями:
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття та інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнті в-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім здійснення операцій з кредитування юридичних осіб та  міжбанківських  операцій,  від імені   Банку та  на умовах, встановлених Банком;
        - операції з банківськими металами в частиш продажу банківських металів за гривні (крім міжбанківських операцій);
        7) послуги з відповідального зберігання та надання в оренду (майновий найм) сейфів для зберігання цінностей та документів (при наявності сховища для розміщення індивідуальних сейфів,
        технічний стан якого відповідає вимогам нормативно-правових актів Національного банку України).
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>66</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "Промінвестбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів (депозитів) від фізичних і юридичних осіб в частині приймання вкладів (депозити) від фізичних ос$ й на умовах, встановлених Банком,
        2) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з їх рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахували*коштів на них, в частині відкриття та ведення поточній \рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків    за    допомогою    платіжних    Інструментів    зарахування коштів на них,
        3) розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик у частині здійснення операцій з кредитування фізичних осіб на умовах, встановлених Банком',
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій із використанням цих карток у частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток,
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо
        банківських операцій;
        6) операції з валютними цінностями:
        •   неторговельні операції з валютними цінностями; І
        -  операції  з  плівковою   іноземною   валютою   та   чеками
        (купівля, продаж, обмін, прийняття та інкасо), шо здійснюються в
        касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в
        іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім здійснення операцій з кредитування юридичних осіб та міжбанківських операцій, від імені Банку та на умовах, встановлених Банком;
        - операції з банківськими металами в частині продажу
        банківських металів за гривні (крім міжбанківських операцій}.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>67</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "Промінвестбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів (депозитів) від фізичних і юридичимх осіб в частині приймання вкладів (депозитів) від фізичних ост на умовах, встановлених Банком;
        2) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих
        рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них;
        3) розміщення залучених коштів від свого імені, на власних І умовах та на власний ризик у частині здійснення опертій з кредитування фізичних осіб на умовах, встановлених Банком;
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток у частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток;
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        6) операції з валютними цінностями: І
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття та інкасо), що здійснюються в і пунктах пунктах обміну іноземної валюти банків;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидента) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім здійснення операцій з кредитування юридичних осіб та міжбанківських операцій, від імені Банку та на умовах, встановлених Банком;                                                                                                                                                                 - операції з банківськими металами в частині продажу банківських металів за гривні (крім міжбанккських операцій).
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>68</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "Промінвестбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів фізичних і юридичних осіб в частині приймання вкладів (депозитів) від фізичних осіб на умовах, встановлених Банком;
        2) відкриття та ведення поточних  рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів  на них;
        3) розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик у частині здійснення операцій з кредитування фізичних осіб на умовах, встановлених Банком .
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використання цих карток у частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток;
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        6) операції з валютними цінностями:
        -  неторговельні операції з валютними цінностями;
        -  операції з  готівковою  іноземною   валютою   та   чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття та інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        -  ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім здійснення операцій з кредитування (юридичних осіб та міжбанківських операцій, від імені Банку та на умовах, встановлених Банком;
        - операції з банківськими металами в частині продажу банківських металів за гривні (крім міжбанківських операцій).
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>69</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "Промінвестбанк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів (депозитів) від фізичних і юридичних осіб в частині приймання вкладів (депозитів) від фізичних осіб на умовах, встановлених Банком;
        2) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них;
        3) розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик у частині здійснення операцій з кредитування фізичних осіб на умовах, встановлених Банком;
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток у частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток;
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        6) операції з валютними цінностями:
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття та інкасо), що ЗДІЙСНЮЮТЬСЯ НА касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидента) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, крім здійснення операцій з кредитування юридичних осіб та міжбанківських операцій, від імені Банку та на умовах, встановлених Банком;
        - операції з банківськими металами в частині продажу банківських металів за гривні (крім міжбанківських операцій).


      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>70</Ordinal>
      <BankName>АТ "ОТП Банк"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        а) приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб (крім банків);
        б) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у
        тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних
        рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них;
        в) розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині залучення та розміщення грошових коштів від імені Банку та на умовах, встановлених Банком, крім операцій на міжбанківському грошовому ринку;
        г) випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів;
        д) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням платіжних карток;
        е) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        є) операції з валютними цінностями, в частині:
        - неторговельних операцій з валютними цінностями;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів - нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, за винятком залучення та розміщення іноземної валюти на міжбанківському валютному ринку.
        ж) емісія власних цінних паперів, в частині розміщення та обслуговування ощадних (депозитних) сертифікатів банку від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        з) операції за дорученням клієнтів або від свого імені, (в частині операцій за дорученням клієнтів або від імені банку):
        - з інструментами грошового ринку, крім міжбанківських операцій;
        - з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках;
        з фінансовими ф’ючерсами та опціонами.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>71</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮБАНК ˮЮНІСОНˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) Залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, (крім банків, від імені Банку та на умовах, 1    визначених Банком.
        2) Відкриття та ведення поточних   рахунків (клієнтів у частині:
        -    відкриття та ведення поточних рахунків  клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих     рахунків     за     допомогою      платіжних інструментів та зарахування коштів на них від імені Банку та на умовах, визначених Банком;
        3) розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку та на умовах визначених Банком, крім розміщення залучених коштів на міжбанківському ринку.
        4) Валютні операції:
        неторговельні    операції    з    валютними цінностями на умовах, визначених Банком;
        операції з готівковою іноземною валютою (та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на І Іінкасо),  що  здійснюються   в   касах   і   пунктах обміну   іноземної   валюти   банків   на   умовах, І визначених Банком;
        ведення рахунків клієнтів (резидентів та І {нерезидентів)  в  іноземній   валюті та  клієнтів-I нерезидентів  у   грошовій   одиниці  України   на 1 (умовах, визначених Банком;
        залучення та розміщення іноземної {валюти на валютному ринку України (крім міжбанківських операцій) від імені Банку та на (умовах, визначених Банком.
        5) Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток в частині здійснення операцій з використанням платіжних карток від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        6) Послуги з відповідального зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального сейфа від імені Банку та на
        умовах, визначених Банком.
        7) Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг.
        8) Розміщення та погашення ощадних (депозитних) сертифікатів від імені Банку, які були випущені Банком.
        9) Обслуговування платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        10) Залучення фінансових активів із зобов'язанням щодо наступного їх повернення, від Імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        11) Фінансовий лізинг, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        12) Надання коштів у позику, в тому числі і на умовах фінансового кредиту, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        13) Надання гарантій та поручительств, та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі, від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        14) Переказ коштів на умовах, визначених Банком.
        15) Придбання права вимоги на виконання зобов'язань у грошовій формі за поставлені товари чи надані послуги, приймаючи на себе ризик виконання таких вимог та прийом платежів (факторинг) від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>72</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮКРЕДІ АГРІКОЛЬ БАНКˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб, в частині приймання вкладів (депозитів) від юридичних (крім банків) і фізичних осіб.
        2. Відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ  грошових  коштів  з  цих рахунків  за допомогою  платіжних   інструментів  та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них.
        3. Розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині  розміщення залучених коштів на власних умовах від імені Банку.
        4. Випуск, купівлю, продаж і обслуговування чеків, векселів та інших оборотних платіжних інструментів, в частині купівлі, продажу і обслуговування чеків, векселів та інших ооборотних платіжних інструментів.
        5. Випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток.
        6. Надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій.
        7. Операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж обмін, прийняття на  інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;                                                                              в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному рийку Україні, за винятком операцій на міжбанківському ринку, від імені Банку та на умовах визначених Банком;
        8. Операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині операцій  за дорученням клієнтів, або від імені Банку:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>73</Ordinal>
      <BankName>ПАТˮБАНК ˮФОРВАРДˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Відділення Банку здійснює наступні банківські, І фінансові   послуги   та   інші   види   діяльності, зокрема:- залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, в частині залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб від імені Банку та на умовах, визначених Банком (крім залучення коштів на міжбанківському ринку України);
        - відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів;
        - розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, на власний ризик Банку (крім розміщення коштів на міжбанківському ринку України);
        - надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;
        - операції з валютними цінностями:
        • неторговельні     операції     з     валютними цінностями від імені Банку та на умовах встановлених Банком;
        • операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частині операцій з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін), що здійснюються в касах банку, від імені Банку та на умовах встановлених Банком;
        • ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів (крім банків) у грошовій одиниці України, від імені Банку та на умовах встановлених Банком;
        • залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України (крім банків), від імені Банку та на умовах встановлених Банком.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>74</Ordinal>
      <BankName>ПАТˮБАНК ˮФОРВАРДˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Відділення Банку здійснює наступні банківські, І фінансові   послуги   та   інші   види   діяльності, зокрема:
        - залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, в частині залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб від імені Банку та на умовах, визначених Банком (крім залучення коштів на міжбанківському ринку України);
        - відкриття        та        ведення        поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині відкриття і та ведення поточних рахунків клієнтів;
        - розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені Банку, на умовах, встановлених Банком, на власний ризик Банку (крім розміщення коштів на міжбанківському ринку України);
        - надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;
        - операції з валютними цінностями:
        - неторговельні операції з валютними цінностями від імені Банку та на умовах встановлених Банком;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частині операцій з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін), що здійснюються в касах банку, від імені Банку та на умовах встановлених Банком;
        - ведення   рахунків   клієнтів   (резидентів   і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-1 нерезидентів   (крім   банків)   у   грошовій одиниці України, від імені Банку та на умовах встановлених Банком;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України (крім банків), від імені Банку та на умовах встановлених Банком.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>75</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "ПЕРШИЙ ІНВЕСТИЦІЙНИЙ БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів (депозитів) від юридичних   і   фізичних осіб, в частині:
        приймання  вкладів (депозитів) від  юридичних (крім банків) і фізичних осіб;
        2) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів        і        банків-кореспондентів у тому числі  переказ  грошових коштів з цих рахунків за допомогою      платіжних інструментів та зарахування   коштів   на них, в частині: відкриття та     ведення     поточних рахунків клієнтів, у тому числі  переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування   коштів   на них;
        3) операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж обмін прийняття на інкасо), в частині: операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін), що здійснюється в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів нерезидентів у грошовій одиниці україни;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти   на   валютному ринку україни, в частині:
        залучення та розміщення іноземної     валюти     на валютному ринку україни (крім операцій на міжбанківському валютному    ринку)    від імені банку та на умовах, встановлених банком;
        д) операції з банківськими металами  на валютному ринку україни,   частині: продаж банківських металів за гривні від імені банку та на умовах, встановлених банком;
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій  з використанням цих карток, в частині: здійснення операцій з використанням цих карток;
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        6) операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частині: операції за дорученням клієнтів від імені банку:
        а) з  інструментами грошового ринку;
        б) з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>76</Ordinal>
      <BankName>ПАТ "ПЕРШИЙ ІНВЕСТИЦІЙНИЙ БАНК"</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1) приймання вкладів (депозитів) від юридичних   і   фізичних осіб, в частині:
        приймання  вкладів (депозитів) від  юридичних (крім банків) і фізичних осіб;
        2) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів        і        банків-кореспондентів у тому числі  переказ  грошових коштів з цих рахунків за допомогою      платіжних інструментів та зарахування   коштів   на них, в частині: відкриття та     ведення     поточних рахунків клієнтів, у тому числі  переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування   коштів   на них, в частині: відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунківза допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них;                                                              3) операції    з    валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін прийняття на інкасо), в частині: операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін), що здійснюється в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        в) ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        г) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, в частині:
        залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України (крім операцій на  міжбанківському валютному    ринку)    від імені Банку та на умовах, встановлених Банком;
        д) операції з банківськими    металами на     валютному     ринку України,      в      частині: І
        продаж банківських
        металів за гривні від імені Банку та на умовах, встановлених Банком;
        4) випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині: здійснення операцій з використанням цих карток;
        5) надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        6) операції за дорученням клієнтів або від свого імені в частині: операції за дорученням клієнтів від імені Банку:
        а) з інструментами грошового ринку;
        б) з інструментами, що базуються на обмінних курсах та відсотках.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>77</Ordinal>
      <BankName>АТ ˮПІРЕУС БАНК МКБˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб (крім банків), в частині приймання вкладів (депозитів) від фізичних осіб;
        -  відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспонденгів у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів  на них;
        - розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів від імені Банку, на умовах Банку та на власний ризик Банку (крім міжбанківського ринку);
        - випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток;
        - операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        в) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України від імені Банку та на умовах, встановлених Банком (крім міжбанківського ринку);
        - надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        - операції за дорученням клієнтів або від свого імені, в частіші здійснення операцій за дорученням клієнтів або від імені Банку з інструментами грошового ринку.

      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>78</Ordinal>
      <BankName>АТ ˮПІРЕУС БАНК МКБˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Приймання вкладів (депозитів) від юридичних і фізичних осіб (крім банків), в частині приймання вкладів (депозитів) від фізичних осіб
        - відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків-кореспондентів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них;
        - розміщення залучених коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених коштів від імені Банку, на умовах Банку та на власний ризик Банку (крім міжбанківського ринку};
        - випуск банківських платіжних карток і здійснення операцій з використанням цих карток, в частині здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток;
        - операції з валютними цінностями:
        а) неторговельні операції з валютними цінностями;
        б) ведення рахунків клієнтів (резидентів і нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        в) залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України від імені Банку та на умовах, встановлених Банком (крім міжбанківського ринку);
        - надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських операцій;
        - операції за дорученням  клієнтів або від свого імені, в частині здійснення операцій за дорученням клієнтів або від імені Банку з інструментами грошового ринку.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>79</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮМЕГАБАНКˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. Надання банківських послуг національній валюті:
        - відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині приймання готівкових коштів від фізичних осіб для зарахування
        платежів на користь юридичних осіб та приймання від фізичних та юридичних осіб готівкових коштів для здійснення переказів.
        2. Надання клієнтам (крім банків) фінансових послуг (крім послуг у сфері страхування) у національній
        валюті, в частині:
        - здійснення операцій з використанням банківських платіжних карток в національній валюті.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>80</Ordinal>
      <BankName>ПАТˮУКРІНБАНКˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        • залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, в частині залучення у вклади (депозити) коштів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб (крім банків) та банківських металів від фізичних осіб;
        •    відкриття    та   ведення    поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, в частині      відкриття      та      ведення поточних  рахунків  клієнтів,   у   тому числі у банківських металах,   переказ грошових   коштів  з  цих рахунків  за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, приймання готівкових   коштів   від   клієнтів   для подальшого зарахування на ці поточні рахунки   та   здійснення   платежів   і переказів, видачі готівки клієнтам за здійсненими переказами наїхім 'я.
        • розміщення і залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та баї і кінських металів від імені банку, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені ПАТ «УКРІНБАНК» та на умовах, встановлених ПАТ «УКРІНБАНК» (за винятком операцій із розміщення коштів на міжбанківському ринку);
        • випуск платіжних документів, платіжних карток, дорожніх чеків та/або їх обслуговування, кліринг, інші форми забезпечення розрахунків, в частині:
        - здійснення операцій з використанням та обслуговуванням платіжній карток;
        - купівлі, продажу і обслуговування дорожніх чеків, векселів та інших платіжних документів на умовах, встановлених ПАТ "УКРІНБАНК".
        • довірче управління фінансовими активами (за окремим дорученням ПАТ «УКРІНБАНК»);
        • фінансовий лізинг (за окремим дорученням  ПАТ «УКРІНБАНК»);
        •  надання гарантій та поручительств
        • факторинг (за окреміш дорученням ПАТ «УКРІНБАНК»);
        • зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа;
        • надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;
        • неторговельні операції з валютними цінностями;
        • операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        • ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнті в-нерезиденті в у грошовій одиниці України;
        • залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України, в частині залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України від імені ПАТ «УКРІНБАНК» та на умовах, встановлених ПАТ «УКРІНБАНК» (за винятком операцій із залучення та розміщення іноземної валюти на міжбанківському ринку);
        •  залучення та розміщення банківських металів на валютному ринку України, в частині залучення банківських металів на валютному ринку України від імені ПАТ «УКРІНБАНК» та на умовах, встановлених ПАТ «УКРІНБАНК» (за винятком операцій із залучення банківських металів на міжбанківському ринку);
        • торгівля банківськими металами на валютному ринку України, в частині торгівлі банківськими металами на валютному ринку України від імені ПАТ «УКРІНБАНК» та на умовах, встановлених ПАТ «УКРІНБАНК» (за винятком операцій із торгівлі банківськими металами на міжбанківському ринку);
        • інші операції, які відповідають критеріям, визначеним у пункті 5 частини першої статті 1 Закону України «Про фінансові послуги та державне регулювання ринків фінансових послуг» від імені ПАТ «УКРІНБАНК» та на умовах, встановлених ПАТ «УКРІНБАНК».
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>81</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮБАНК ˮГРАНТˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Відділення має право виконувати  такі  операції:
        1) відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів і банків - кореспондентів, в тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, в частині переказу грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів   та   зарахування коштів на них;
        8) операції з валютними цінностями в частині:
        -   неторговельних   операцій  з валютними цінностями;
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>82</Ordinal>
      <BankName>ПАТ КБ ˮЦентрˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб (в частині залучення у вклади (депозити) коштів від юридичних осіб (крім банків) і фізичних осіб від Імені Банку та на  визначених Банком);
        - відкриття та ведення поточних (кореспондентських) рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків та зарахування коштів на них (в частині відкриття та ведення поточних рахунків (крім банківських металів) клієнтів фізичних та юридичних осіб (крім банків), у тому числі переказ грошових коштів з цих рахунків та зарахування коштів на них від імені Банку та на умовах, визначених Банком);
        - розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів та банківських металів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик (в частині кредитування юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб від імені Банку, на умовах, встановлених Банком та на ризик Банку (крім банківських металів));
        - надання гарантій та поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі (в частині надання гарантій та поручительств та інших зобов'язань від третіх осіб, які передбачають їх виконання у грошовій формі від імені Банку, на умовах, встановлених Банком та на ризик Банку);
        операції з валютними цінностями:
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків;
        - залучення та розміщення іноземної валюти на валютному ринку України (в частині залучення та розміщення іноземної валюти від юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб - резидентів і нерезидентів України та кредитування юридичних осіб (крім банків) та фізичних осіб -резидентів України від імені Банку та на умовах, встановлених Банком);
        - фінансовий лізинг;
        - надання      в      майновий      найм      (оренду) індивідуального банківського сейфа.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>83</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮКБ ˮЗЕМЕЛЬНИЙ КАПІТАЛˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        Залучення у вклади коштів від        необмеженого        кола юридичних і фізичних осіб;
        відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів;
        приймання через касу Відділення готівки національної та іноземної валюти від клієнтів для зарахування на власні рахунки та рахунки інших юридичних і фізичних і осіб або на відповідний рахунок Банку;
        купівля та продаж | готівкової іноземної валюти;
        видача готівки національної" та іноземної валюти клієнтам з їх рахунків через касу Відділення;
        приймання від фізичних та юридичних осіб готівки і національної та іноземної І валюти для переказу виплати отримувачу суми  переказу   в   готівковій   формі через операційну касу;
        вилучення  з обігу сумнівних банкнот (монет) та надсилання їх на дослідження;
        обмін клієнтам не придатних до обігу та вилучених з обігу банкнот (монет) національної валюти на придатні, монет на банкноти. банкнот на монети, банкнот (монет) одних номіналів на банкноти (монети) інших номіналів;
        оброблення готівки;
        зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>84</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮРАДИКАЛ БАНКˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        іноземною валютою та чеками (купівлі, продаж, обмін, прийняття на інкасо), що здійснюється вкасах і пунктах обміну іноземної валюти банку, від імені Банку
        та на умовах,
        визначених Банком;
        3. Випуск, купівлю, продаж і
        обслуговування чеків, векселів
        та інших оборотних платіжних
        інструментів у частині:
        -   купівлі,   продажу   і обслуговування чеків та інших
        оборотних платіжних
        інструментів від імені Банку та на умовах, визначених Банком.
        4. Надання консультаційних та
        інформаційних послуг щодо
        банківських операцій.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>85</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮАБ ˮРАДАБАНКˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів;
        2. відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, а також переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них, крім відкриття та ведення кореспондентських рахунків;
        3. розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, крім міжбанківських кредитів;
        4.  валютні операції:
        - неторговельні   операції  з   валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частиш купівлі у фізичних осіб - резидентів і нерезидентів готівкової іноземної валюти за готівкові гривні: продажу фізичним особам - резидентам готівкової іноземної валюти за готівкову гривню; зворотнього обміну фізичним особам - нерезидентам невикористаних готівкових гривень на готівкову іноземну валюту; конвертації (обміну) готівкової іноземної валюти однієї іноземної держави на готівкову іноземну валюту іншої іноземної держави;
        - операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін), що здійснюються в пунктах обміну іноземної валюти, які працюють на підставі укладених банками агентських договорів з юридичними особами-резидентами;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій;
        - залучення банківських металів на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій;
        - торгівля банківськими металами на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        5. здійснювати діяльність також щодо:
        - надання        консультаційних та
        - інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;
        - зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа;
        - інкасації коштів та перевезення валютних цінностей;
        - переказ коштів за допомогою платіжних систем.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
    <TextualFinBankOpsSvcSourceData>
      <Ordinal>86</Ordinal>
      <BankName>ПАТ ˮАБ ˮРАДАБАНКˮ</BankName>
      <OpsSvcsRawText>
        1. залучення у вклади (депозити) коштів та банківських металів від необмеженого кола юридичних і фізичних осіб, окрім міжбанківських депозитів;
        2. відкриття та ведення поточних рахунків клієнтів, у тому числі у банківських металах, а також переказ грошових коштів з цих рахунків за допомогою платіжних інструментів та зарахування коштів на них,  крім відкриття та ведення кореспондентських рахунків;
        3. розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від свого імені, на власних умовах та на власний ризик, в частині розміщення залучених у вклади (депозити), у тому числі на поточні рахунки, коштів від імені банку, на умовах, встановлених банком, та на ризик банку, крім міжбанківських кредитів;
        4. валютні операції:
        - неторговельні операції з валютними цінностями;
        - операції з готівковою іноземною валютою та чеками (купівля, продаж, обмін прийняття на інкасо), що здійснюються в касах і пунктах обміну іноземної валюти банків, в частині купівлі у фізичних осіб -резидентів і нерезидентів готівкової іноземної валюти за готівкові гривні; продажу фізичним особам - резидентам готівкової іноземної валюти за готівкову гривню; зворотнього обміну фізичним особам - нерезидентам невикористаних готівкових гривень на готівкову іноземну валюту; конвертації (обміну) готівкової іноземної валюти однієї іноземної держави на готівкову іноземну валюту іншої іноземної держави;
        - операції з готівковою іноземною валютою (купівля, продаж, обмін), що здійснюються в пунктах обміну іноземної валюти, які працюють на підставі укладених банками агентських договорів з юридичними особами-резидентами;
        - ведення рахунків клієнтів (резидентів та нерезидентів) в іноземній валюті та клієнтів-нерезидентів у грошовій одиниці України;
        - залучення іноземної валюти на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій;
        - залучення    банківських    металів    на
        валютному       ринку      України,       окрім міжбанківських операцій;
        - торгівля банківськими металами на валютному ринку України, окрім міжбанківських операцій.
        5. здійснювати діяльність також щодо:
        - надання консультаційних та інформаційних послуг щодо банківських та інших фінансових послуг;
        - зберігання цінностей або надання в майновий найм (оренду) індивідуального банківського сейфа;
        - інкасації коштів та перевезення валютних цінностей;
        -  переказ коштів за допомогою платіжних систем.
      </OpsSvcsRawText>
      <Notes></Notes>
    </TextualFinBankOpsSvcSourceData>
  </SourceData>
</TextualFinBankOpsSvcSourceDataWrapper>